{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/14380/0'",
        "collectedDate": "2021-10-28",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "레포츠",
        "title": "청풍호의 새로운 명물, 제천 옥순봉 출렁다리 개통"
    },
    "text": "清風湖の新しい名物、堤川玉筍峰吊り橋開通\n提川市は清風湖を横切って玉筍峰を連結する「提川玉筍峰吊り橋」を完工し22日開通式を行った。 この日の行事にはイ·サンチョン提川市長、ペ·ドンマン提川市議会議長および市議会議員、オム·テヨン国会議員と関係者など50人余りが参加し、吊り橋開通を祝った。 1985年忠州ダム建設で断絶した水山面槐谷里自然村旧道復元を通じた住民の長年の念願を解消し、名勝第48号玉筍峰を連結する名品探訪路造成を通じて地域経済活性化を図るために推進された「堤川玉筍峰吊り橋」は2015年中部内陸広域観光開発事業基本計画により事業を始め、昨年6月に着手し1年4ヶ月ぶりにその姿を披露することになった。 本施設は国道費を含む計85億ウォンの予算をかけて造成した長さ222m、幅1.5mで造成される茂朱塔方式の吊り橋で、探訪路408m、観光便益施設(トイレ、小売店、梅浦所など)、駐車場、駐車場連結デッキなどと共に造成され、開場時間は午前9時から午後6時まで当分休みなしで運営する計画であり、利用料金は来年3月までは無料で4月1日からは料金3,000ウォンを受け取り「提川貨幣集め」に2,000ウォンを還付する予定だ。 市の関係者は「清風湖一帯の圧倒的な景観と共に玉筍峰を最も近くで全身で感じられる玉筍峰吊り橋は、地域の新しいホットプレイスとして浮上すると確信している」とし「持続的な商品性補強を通じて全国的な観光名所として位置づけられ、市全域に観光インフラを強固に構築し提川観光の新しいパラダイムを開くことができるよう努力する」と抱負を明らかにした。",
    "QA": [
        {
            "question": "吊り橋の名前は何ですか？",
            "answer": "提川玉筍峰吊り橋"
        },
        {
            "question": "吊り橋の開通式はいつ行われましたか？",
            "answer": "22日に開通式が行われました。"
        },
        {
            "question": "吊り橋はどのような目的で建設されましたか？",
            "answer": "地域経済活性化を図るために、名勝第48号玉筍峰と地域を連結する名品探訪路造成の一環として建設されました。"
        },
        {
            "question": "吊り橋の予算はいくらですか？",
            "answer": "計85億ウォンの予算がかけられました。"
        },
        {
            "question": "吊り橋の長さと幅はどのくらいですか？",
            "answer": "吊り橋は222mの長さと1.5mの幅で造成されました。"
        },
        {
            "question": "吊り橋の開場時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "吊り橋は午前9時から午後6時まで当分休みなしで運営されます。"
        },
        {
            "question": "吊り橋の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "来年3月までは無料で、4月1日からは料金3,000ウォンを受け取り、2,000ウォンを還付する予定です。"
        },
        {
            "question": "吊り橋の特徴は何ですか？",
            "answer": "吊り橋は茂朱塔方式で造成され、玉筍峰を最も近くで全身で感じられる点が特徴です。"
        },
        {
            "question": "吊り橋は地域の観光名所として位置づけられていますか？",
            "answer": "はい、吊り橋は地域の新しいホットプレイスとして浮上し、全国的な観光名所として位置づけられています。"
        },
        {
            "question": "提川市は今後どのような努力をする予定ですか？",
            "answer": "提川市は持続的な商品性補強を通じて全国的な観光名所として位置づけられ、市全域に観光インフラを強固に構築し提川観光の新しいパラダイムを開くために努力します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 401
    }
}